查冊通風報信係絕對合乎黨法治港

支那共產黨四大發明

偷 呃 搶 騙

四大發明都唔見得光，你就挖哂出黎講，係咪找屎丫!